覺唔覺得整容嘅女人好核突

是咁的平時喺街嗰度見到D大陸人整到一睇就知係整咗好多嘢
真係好撚核突
反對整容

通常都自卑到心理有問題

e.g. 月野兔兔

唔反感既如果整得靚 加分添
大陸整容個D真係好明顯 可能係技術未成熟 又或者D女鍾意整到"整容樣"
都幾欣賞佢地有勇氣去整 係臉上動刀

覺 整到蛇精咁以為自己好靚好自然